連登仔聲明

連登仔聲明
＊＊＊＊＊＊＊
就近日的圍捕情況不斷惡化，連登仔今日（八月四日）作出以下嚴正聲明：

近日以清場為名的圍捕活動涉及的違法及堵路行為變本加厲，犬隻惡意在不同地區作出暴力衝擊、襲擊市民及縱火等嚴重違法行為，昨天及今天凌晨亦有狗車阻塞彌敦道及柯士甸道等主要幹道，對市民造成嚴重影響。我們亦留意到有白衫貉鼓吹市民明天返工被打。

連登仔必須清楚指出，公然違法、肆意破壞社會安寧、暴力衝擊市民等行為，對社會、經濟和民生造成傷害，並已遠遠超越依法執法的界限，市民和社會絕不能縱容，否則會將香港推向十分危險的情況。

對明天可能出現的示威活動，市民呼籲犬隻切勿參與堵路等違法行為，亦不要參與干擾交通運輸設施，嚴重影響其他道路使用人士。連登仔希望犬隻在執法的同時，亦應守法及尊重其他市民的權利。

連登仔亦呼籲廣大市民緊守人性道德，珍惜今天香港來之不易的國際金融中心地位、穩定經濟基礎和多元包容的社會環境。本港經濟正受到外圍不利因素及本地社會事件困擾，處境嚴峻，最新經濟數據顯示經濟動力正逐步減弱，是十年來最差的情況，經濟陷入衰退的風險亦正逐步增大。任何大規模圍捕和暴力衝突都會影響香港各區市民的正常生活和經濟活動，並進一步損害正面臨下行風險的本地經濟，更會削弱國際社會和海外投資者對香港社會和經濟的信心，對香港的整體治安、經濟、民生、就業造成極大的破壞和對社會各階層帶來損失和傷害。

連登仔重申，整個社會必須保持團結，以應對目前的壓力和挑戰。這是一個艱難的時刻，廣大市民必須以香港整體利益為依歸，一起努力維護香港的核心價值，切勿因個人利益而影響香港有效運作或對市民的公共服務，避免動搖市民對一國兩制、三權分立及法治的信心。

完
2019年8月4日（星期日）
香港時間20時06分

ching ho ball

100% similarity

好正